69到今時今日發夢比人抄過身份證嘅都唔好過澳門

因為澳門係唔會比你入境而香港海關係照比你過等你去到澳門on99等34個鍾跟住同你講你返香港啦唔可以入境dllm#999

屌你老母 真人真事

好多年前已經係

69發夢被狗抄

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

仲去澳門
唔送頭都偷笑

仲以支那地方?
連馬拉都唔比你入境啦!

姐係你身份證已經唔可以正常出境 人地已經係有晒 紀錄知道你有出過去發夢

用bno有無用